紅色資本 定政府建築

紅色資本 真正共產黨春袋
政府建築 香港人既政府 傀儡扯線公仔

你打政府部門 一黎係狗都知晒據點 政府合署又幾多個？容乜易部署包圍據點 好快又變對峙

紅色資本 就係太多 班狗根本唔知你地目標打邊個 呢頭打完 個邊即走 去第二度

打政府建築 香港人錢 國際都係覺得唔妥緊自己政府 自己香港人反香港政府

紅色資本 真正對準中共滲透 要同全世界講我地唔要共產黨滲透 要驅逐共黨 請求全球加入反紅色資本

點解大家仲未打開到打紅店既心理關口 因為大家仲係覺得佢地係無辜商人 同埋意義上唔似對準政府
咁#2我會再講多次點解一定要打紅色資本

當然啦 各有各做 要打既 Why Not Both 民怨已經沸騰 做咩打咩都唔會再割

光復香港 時代革命 驅逐共黨 港人治港

問 喂 係燒鋪影響到幾多 中共大把錢
記住 意識形態一成型 係可以由香港慢慢擴展到歐美
今時今日大家睇到中共受歡迎既評分有幾低

只要我地國際線既文宣大大力宣揚對抗紅色資本
好快全世界加入戰線 中共操控下既紅色資本冇定企
諗下都可以想像對中共有幾大影響

我地唔同黃背心 唔係喺一個民主制度下去打鋪
而且我地原則係只打紅資 藍絲既其實有待商榷
我自己認同紅裝修 藍罷買 黃懲罰
至於係咪一黎就要裝修呢？呢個由大家去定原則

但無論我地點樣打擊紅資都好 無論裝修 罷買 定醜化
都記住 目標係要拒絕紅色資本 反抗共產黨滲透

只要我地針對性咁打 時間愈長 意識形態愈穩固
中共就插針都唔入 我地要從新幫助本土企業
真正做到驅逐共黨 光復香港 時代革命

紅色資本 真正無形滲透全香港
我地叫緊五大訴求 但係即使我地有埋真普選
人權及民主法案都過埋 外企/港企撒資
然後你發現原來香港8成企業 物業都已經歸中共佔有 我地有票 都只係中共既奴隸 他日你個大陸老細要你投邊個 你敢唔敢對抗？今日國泰 明日港企

大家唔知道中共滲透既紅色資本企業有幾霸道既話請睇Netflix 美國工廠 其實又即係同國泰一樣 簡單

好喇 有啲人問 喂 係燒鋪影響到幾多 中共大把錢
記住 意識形態一成型 係可以由香港慢慢擴展到歐美
今時今日大家睇到中共受歡迎既評分有幾低

只要我地國際線既文宣大大力宣揚對抗紅色資本
好快全世界加入戰線 中共操控下既紅色資本冇定企
諗下都可以想像對中共有幾大影響

我地唔同黃背心 唔係喺一個民主制度下去打鋪
而且我地原則係只打紅資 藍絲既其實有待商榷
我自己認同紅裝修 藍罷買 黃懲罰
至於係咪一黎就要裝修呢？呢個由大家去定原則

但無論我地點樣打擊紅資都好 無論裝修 罷買 定醜化
都記住 目標係要拒絕紅色資本 反抗共產黨滲透

只要我地針對性咁打 時間愈長 意識形態愈穩固
中共就插針都唔入 我地要從新幫助本土企業
真正做到驅逐共黨 光復香港 時代革命

Why not both? 今晚每區都有人，見藍拆藍，有紅拆紅

why not both？
唔洗猶豫咁多
非黃即拆
紅資同政府即燒

Why not both

驅逐共黨 光復香港

民建聯辦事處

紅色資本係主要敵人之一
燒一間鋪佢比得起，但係積少成多

港人治港 剷除共黨
脫共自治 香港人話事

紅色政府建築 (e.g. 中聯辦)

政府嘢
中資嘢
賣港嘢
全部裝修

攻到先算啦
一步登天唔得既

係 我支持why not both 總之唔好堆晒係一度

油站

冇警察既地方 既所有紅藍色資本同政府建築

以及民建聯地區辦事處

推

推蒙面法個班建制既辦事處

好危險⚠️，唔好攪！

建議對家妻兒仔女先

美心

both

BOTH啦屌

出街都危險 噉係咪唔出呀

why not both

政府建築

紅色資本

要追就狙擊大既
灣仔CRC
china poly

三中商

Why not both呢

紅色資本
遍地開花

你都on9
香港人對抗香港政府有乜問題
要講破壞外國觀感點會夠周圍爆銷影響

why not both?

因為個源頭係中共度 當然話左both 但係我唔想大家打完政府建築物忽視左最撚大佬既中共 中資

搞民建聯啦屌,唔係搞死物,搞民建聯D議員

所有民建聯辦事處

同意

政府建築，但唔包消防同醫院

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

各位手足，我知大家今晚士氣高漲。

但我知道今晚好多人都趕緊返屋企，唔會出來。

所以，人數會有機會少過之前。

同埋，一到12點，灰姑娘個魔法無左，班狗就會出來見人就咬。

因為佢地捉到就一定告得入，唔駛就住就住。分分鐘仲會有bonus,，捉得愈多，分得愈多。

但，無理由12點就自己除豬嘴咁笨柒。

所以，見差唔多就好閃。班狗等左今晚好耐。

長期抗爭，今晚不是end Game

BTW, 小心班狗又開真槍。

因 係因為共產黨
共產黨靠咩補血 就係錢 香港人既錢 港元 香港既經濟地位
我地就算有真普選 贏晒區選都冇用
共產黨最多做影子政府 一樣控制晒我地港人既命運

長推

上亞厘畢道八婆間屋

希望唔好咁多支線
但係點都好 唔想又有手足比人拉係時候又講番 be water ar!

梗係紅先啦⋯⋯

紅

紅

星火 98190979

星火

呢個真，推

唔好搞稅局呀~

塔呢

內憂外患 北京圈內人士：中共撐不久了

政府建築第一

咪玩啦
我地依家唔係中國班on9反日狗

拉

咪撚拖後退啦 人地反日係因為仇日啊
我地係抵抗紅資侵蝕啊 中共滲透呀 仲唔撚明

你幫佢裝修點阻止滲透
你唔係以為裝修完佢就唔做啊嘛？

仲有人唔明 唔係以為剩係裝修啊
#3

支那人無一個是無辜的